日本外海發現 2000公斤巨型大白鯊遭海龜噎死

大白鯊是海中的終極掠食者，被盯上的獵物很難逃過牠的血盆大口，然而上周卻有一條重達2000多公斤的大白鯊，在日本外海被人發現氣絕身亡，原因竟是吞不下口中獵物而被噎死。
1位名叫維拉（Greg Vella）的漁夫19日在臉書社團上發布照片，顯示這條體型堪比一艘小漁船的巨型大白鯊，死時血盆大嘴中還叼著一隻大海龜。

維拉發文表示，當時他坐上海釣漁船前往日本太平洋端的外海釣鮪魚，聽到船長無線電通知，有一頭大白鯊在船附近游動，嘴裡咬了一隻大海龜。隔天，這頭大白鯊被人發現纏繞在魚網中已經死亡。維拉詢問了數位船長，前一天有目擊到這條大白鯊的人說，當時牠看起來就已經奄奄一息，因為吞不下這隻海龜。

維拉說，那些從事商業海釣的人看來不太開心，因為這種大白鯊通常不會打擾他們的作業，反而可以「嚇跑那些想吃他們漁獲的動物。這條巨型大白鯊重達4500磅（約2041公斤）

維拉的發文至今已獲7千多次按讚、分享達9千多次。

隻海龜有冇飲管插住

一定好臭

以後走海龜?

睇嚟要去海龜

今次抵制乜嘢好？

中国人：條魚翅值錢啦。

點先會走去食隻海龜

去你老母西

走海龜

海天堂又幾醒，買條大魚買隻龜就吸引一堆環保撚支持

鯊魚不嬲乜叉垃圾都食

痴線大條到
最尾幅圖直頭睇到同度船倉門個比例

龜龜

成幅圖好靈異

其實日本人都食魚翅同鯊魚肉

肚餓唔洗食嘢咩

海龜
金山大勾翅

海龜撚 魚翅撚 係咪要互屌

漁魚肉據講唔好食，唔係D人都唔會只拎魚翅就算。

應該死得好辛苦

係唔好食，不過係日本傳統，內陸地區會食，因為鯊魚肉可以保存好耐，因為阿摩尼亞高

鯊魚皮都好有用，好既wasabi磨係鯊魚皮做

要去海天堂禁止龜零膏了

肉好難食，但骨就可以用黎煲湯

保護大白鯊 使用膠飲管

走鯊魚呀

星期一無海龜日

抵制海龜 vs 抵制鯊魚

cls 食海龜 唔係受保護既咩

冇咁大個口，唔好食咁大隻龜啦

走飲管

因為海龜食左飲管 死左 先比鯊魚食到

飲管太可惡

大白鯊俾海龜插住，咁呢鋪點計

又魚翅又整死海龜反日了
抵制小日本

捉D環保撚去喂鯊魚

RIP

屌 去大家樂食野咪唔洗搞到咁

愛環保 愛鯊魚
以後走海龜了

素食撚:所以鯊魚都應該要食素,食海草其實夠飽

利申:我都係素食人士,但唔係偏激果堆

龜苓膏

咁撚大條鯊魚

去去武器走

第二幅圖
唔撚係掛

蛇吞象

要用返膠飲管

啲鯊魚肉夠食成年

好撚大條

食到條鯊魚牙都哨埋

成架船咁大條

隻海龜用緊粗飲管飲珍珠奶茶

屌你老味架船上面啲人細到

呢條鯊魚堅大條，分分鐘係過百歲嘅深海大鯊魚

真係唔知會食海龜

有冇玩hungry shark?

睇嚟要用返膠飲管 減少海龜數量
咁鯊魚就唔使死

海龜個殻好勁

將啲海龜轉晒做用紙造嘅咁就唔會噎死鯊魚

邊條仆街放大白鯊落海 依家海龜成口都大白鯊 好慘

環保撚呢屌你老母

D牙爛哂

咁大舊魚翅

抵制海龜

走魚翅 vs 走飲管

唔怪知得可以無生得返啲牙，食一餐海龜換幾次牙就差唔多

cls 隻海龜都唔細

我屌你老母

隻海龜都好Q大

太平洋真係好顛

就係因為走飲管，海龜唔死而害死大白鯊，最後海龜死大白鯊又死

如果唔走飲管，海龜死而大白鯊唔洗死

要幾耐先可以生到咁大條

一齊死

海龜係萬惡根源

游水見到佢就high

我以後唔會放海龜落海啦
鯊魚好慘

殺晒海龜咪解決晒兩件事

雙贏

這頭大白鯊被人發現纏繞在魚網中已經死亡

（其實 會唔會關個網事多d
可能佢咬咬下隻龜 游左入個網
就死撚左 關隻龜撚事⋯⋯）

鯊魚超市有賣，好平300yen有兩大塊。

但我自己煎完唔係幾好食

環保撚：大白鯊唔環保，要禁了

我想知隻龜死左未

聽講鯊魚生長得慢
會不停生長

原來真係食唔到，細細個已經想知道龜殼係咪unbreakable
原來真係

鯊魚原來都係蠢既，照食超硬殼生物

海味商

當人類用太多膠袋嘅時候

鯊魚
因為會傷害海龜

掉去公海放生

海龜面臨危險啦今鋪

其實個重點唔係鯊魚幾大條咩
點解去左環保度

一定係因為海龜生得太似膠袋

你up乜7呀,ching ,好撚好笑呀?

環保撚搞成咁 仆街啦
動保撚要打集火環保撚喇

海龜=飲管
害死鯊魚
強烈抵制海龜

who would win?

動物傳心師快啲解釋一吓

海龜好唔環保 竟然啃死左大白鯊 禁海龜！！！

眼闊！肚窄！

鯊魚唔係用鳃唞氣架咩

個樣好慘

知唔知魚鰓點運作

環保撚 3 : civil war

掉你落去

好正常，連登仔本身差唔多個個都係中學雞黎。睇啲留言就知，好似中學生頂撞老師個feel咁

唔好介意
Lihkg 會員平均年齡 < 20

香港快啲又簽名保護條大白鯊。

唔夠人講就粗口橫飛真心易分

呢隻正常size

大白鯊wor

不嬲肉食性動物唔太好食
尤其呢D獵食者
一日要食勁多
D肉又硬又腥

格陵蘭鯊先係咁
500歳都有

不過佢地100歲先叫成人同生育

咁大條但都係只係殺人鯨既玩物

1v1就唔會輸
有2條就仆硬街

班海洋黑社會去到邊都圍威喂

點樣拉上黎

痴線咁大隻
係海度見到嚇都嚇死

好撚弱智
幾頁都係以為好風趣咁抽水
又無人會比佢地抽到

我諗喺個海上面游水都怕
都唔知下面有乜

鯊魚肉出名唔好食 有人形容係腐臭味

好好笑

咁用飲管算唔算係幫緊大白鯊

用飲管會整死海龜
但海龜又會哽死大白鯊
咁即係用唔用飲管好
仲有啲鯊魚哽死咗唔食好嘥浪費食物
但食魚翅又唔人道
咁即係食唔食好
做人類好苦惱

咪玩啦呢條同JAWS1個條差不多一樣大
係真唔係拍戲喎

唔好

鯊魚唔系用腮呼呼咩

抵制龜岺膏

條魚唔啲牙咬到灣鳩曬

第2幅圖個樣好恐怖

隻海龜點?

飲筒>>龜>>大白鯊>>人類

保護鯊魚，人人有責

睇清楚啲
呢條起碼15米up

你講嘅正常size係咁
"噬人鯊體型龐大，可達8公尺。是世上最大的掠食性魚類。"

呢條 2000kg

係wor sorry

不過佢生到咁大條
真係好好彩

點解班漁夫無諗過會對自己有威脅

因為見佢就死

咁隻龜生定死?